唔能夠容忍每況愈下嘅instagram

冇timeline我硬食
冇map我硬食
出廣告我硬食

屌你我想po張相啫你都要又彈app又彈ac
點呀

而家個IG根本就係抄抄抄
snapchat 抄啲 facebook直播抄啲
都唔知佢重點係乜

FB 公司D嘢都係垃圾。

咪係
本來ig selling point就係照片分享，簡單直接，有幾個effect俾人揀下，咁先吸引
頂你個肺愈搞愈撚複雜我都唔知為乜
我要用story要用live我有fb有snapchat吖
一下子擺哂落去ig又搞到佢複雜哂
好喇咁都算
屌你cut撚埋原本最撚吸引嘅嘢？
我用ig就係貪佢一直碌就可以慢慢睇哂全部
頂你又轉埋做fb咁用人氣嚟排
做乜鳩？咁我follow啲人嚟為乜呀戇撚鳩？
我淨係follow你排俾我最hot嗰幾個咪得囉？
我想睇嗰啲人我唔識自己禁入去佢profile睇佢？
屌你老母呀suckerberg

睇下wtsp幾時出廣告啦
而家videocall都有埋喇

唉屌真係愈講愈嬲